De ene was overleden, zelfs als hij had gewacht tot de metgezellen; misschien was het wel de laatste om te sterven en haar stem had geduurd sensornetwerken totdat de kracht van haar machines waren uitgeput.
